全部同我入來，有手足今日生日！

就係本人

Happy birthday ☝️🤚

Hbd 又大一歲

祝你永續破產！

🤚✌️

5 毛唔好搞事

今日大好日子我地唔好講衰野

幫手宣傳

Happy birthday

推

生日快樂

48歲開始

永續

破產令幾時完

怕自爆唔答